Kohto korra pärrast ollid kohto liikmed kokko tulnud, kohtu wannem Andrus Groosjäger, körwamehed Hans Uus, Michkel Kliss ja kirjutaja Abr Grein.
Kohtu käijaid ei olnud, seepärast ei olnud mingisugust kohtu asja õiendada.
Kohtu wannem Andrus Groosjäger XXX
Körwamees Hans Uus XXX Michkel Kliss
Kirjutaja Abr. Grein &lt;allkiri&gt;
